好易彈app

app內睇youtube或者load得比較多圖時就好容易陣

仲有load圖上有冇可能減少重新load圖嘅地方, 而家係3個地方（post內/圖片模式縮圖/圖片模式大圖）都會重新load一次，有冇方法令到比如post內圖同圖片模式縮圖都係用同一張圖片

玩下抖音就解決左

巴打請問係 Android 定 iOS 嘅應用程式？

係時候換手機了

ios

metoo, 一播youtube 就彈app,ios12

會盡快出iOS Beta 版，解決相關問題

Same here ios12 一日彈幾次